中國大陸春節假廷長去到2月2 中國香港又唔係中國的了.....T.T

放咗7500未啊麵麵

麵仔我唔想返工呀

開始不問價入牛啦

最緊要麵仔是連登的

大dodo有冇新指示

我唔想死呀 我好後生 我仲未玩夠 我仲未屌夠架

麵仔都有女

開市會升番架啦 冇事冇事

真係牛左。。。？
唔係睇淡咩？？？

屌你 自燈

跟咗面仔all in 牛
去緊ifc

屌你 靜啦 入7500先

我夠成身牛啦

錢財身外物呀 最緊要條命同埋星期三開唔到市仲有得救

點解你會有牛

屌你 你又有牛又有7500 玩撚晒啦

紅色警報

仆街 反手

麵仔大個仔

我屌你

skr

麵神同船 錢如噴泉

你錯方向

林鄭：廷長假期咪即係變相幫你班暴徒全民罷工，不了